如何避免被野狗野豬咬住背囊叼走

最近發現有好多人行山戈陣比野狗野豬咬住左個背囊, 之後就比牠們拖走再叼入巢
或者係個背包勾住左棵樹走唔到
為左解決呢個情況, 小弟不才, 有以下建議供大家參考改進
Sorry如果曾經有人開post講過

我的諗法係唔用背包條帶, 額外自己加條帶, 好似下圖咁

呢條女裝, 如果背包重可以用粗d的帶

然後好似下圖咁扣住下方個扣位, 以小弟著uniqlo s碼的身型將條外置帶拉到最緊, 同背包平時條帶差唔多, 真係唔夠緊, 因為條帶係布黎, 可以縫幾針較緊佢

我知個扣開口細又難開, 危險時未必可以一秒開到
所以可以加條繩, 一邊用死結綁住背包下面扣位條帶, 一面打一個留有大洞的結, 用黎勾住行山扣, 行山扣另一邊扣住條外置帶的扣, 好似下圖咁 (自行幻想中間有個行山扣, 同埋個結應該要大返幾倍)

如果有人唔知咩係行山扣, 我search左

咁個洞大左, 行山扣開起黎又方便, 有事可以一秒開左扣棄袋逃走

真係唔想再有人因為個袋而出事了
最近野豬野狗好惡, 大家行山要小心保護自己呀!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

行山扣扯到實點樣解呀
但膠嗰隻就唔同講法

0

呢隻仲易解

岩呀, 但係呢隻要點樣綁落背囊
佢呢條帶兩邊都係扣, 一扣上去就得
行山扣扣落自己打出黎戈個洞到, 行山扣一開就成個袋甩架wor

其實我覺得, 跑得快就走到. 雖然係廢話, 但其實會比人捉到袋, 都係因為走得唔夠快(唔一定係速度問題, 亦可能係前面有其他人頂住走唔到), 咁如果係咁既情況, 就算你冇孭袋都好, 佢始終都係會捉到你, 只不過對佢黎講過程可能方便D, 但結果係冇分別.

問題係兩邊扯到實 你行山扣唔會打得開
情況又危急 又要用雙手 好難

如果隻野豬野狗扯緊你個袋, 個重心係會偏後
你突然放袋, 佢會失一失重心
就好似拔河你突然放手咁
要搵返個重心再起步咬你, 需時

淨係頭幾秒, 應該係單手開到?
行山扣開口大, 應該好易穿入/離開自己打戈個結

背囊雨套已經得

都得, 但我覺得背囊雨套係未捉實戈陣
如果捉實左個袋, 就冇咩用

推呀推